覺唔覺利物浦個基達個樣好撚毒？

通常啲力架都係輪廓比較深又眼大大咁
但利記個基達眼細鼻大 五官有少少似亞洲人

同一般印象嘅非洲力架生得唔太一樣 唔知佢嗰種算係咩種族 重點係佢個樣成個毒撚咁

基達覺得你銀行存款比較毒

you sucky sucky...boom boom

ching識佢？

佢同簡迪 一練波會點？

silent mode

佢好似真係毒撚黎

啱拍無國界醫生宣傳片

佢得一套衫

平時著波衫，放假著呢件

好鼓起勇氣睇晒呢三張圖！

反而覺得佢似gay

係啊 英文又唔學
淨係跟住文尼